[LOL]S10比賽討論區(566)

唔撚開po

TSM TSM TSM

TSM收硬皮

點解可以咁多t1 fan日日問t1係咪已經無得打world

想IG嬴 但睇落FPX調整狀態能力快啲

Lm

假膠

T1 lost to this

想聽日lgd出線既話,今日應該望邊隊贏會冇咁穩定

你真係覺得佢地係t1 fan

今日應該IG羸,聽日LGD打IG就LGD羸FPX 條條線都好似有問題

大部份都係啦
好多ID都冇見過

fpx淨係條中路已經好難搞
抖音b個champion pool唔適應版本
summer連playoff 淨係玩過一次沙雞 一次syndra
無玩過zoe
玩得最多係工具人/支援型 既 karma Rumble galio TF

撚唔掂zoe係呢個meta真係死罪黎

DoinB個pose

幾多歲

等睇抖音b karma救世

Doinb真係可以去輸一輸
成日話我們中國lpl賽區
人地rookie theshy會唔會咁樣講野
doinb幾時入中國籍

作為一個職業選手,成個春+夏季都撚唔掂一隻英,退役吧啦

黎緊12個鐘咁多世界大戰
FPX VS IG
G2 VS FNC
TSM VS C9

其實rookie都好少pick zoe 同埋依家多左黑人可以counter
FPX最大問題係Tian廢左好多 差唔多係playoff最廢JG

FNC

佢已經入左
之前有次FPX上3個韓國人
因為佢已經係本土選手

LPL seed1 tes seed2 jdg,兩隊都好撚勁

原來BP緊 唔係5點咩

我諗依個係其一原因 依到咁多人唔鐘意佢同fpx

提早開波

Neeko中路 同qiyana差唔多咁悲劇 輸得

好在有睇po唔係起馬miss左一半

條友真係好撚癲,奶到入埋藉佢想做真強國人

好撚造作

UZI 呢D明星選手拎冠都冇佢咁癲

rookie bo5輸左好多次比doinb
希望今次嬴到

抖硬幣輸緊線

支持碌奇與4枝ward

抖音b輸cs輸到

等睇rookie核彈R炸死fpx

The shy你要生性D 我唔想抖音B出國

IG比FPX拖到就唔夠打

rookie舉重

S10喺支那打

Puff仲廢過lwx

lwx放crisp跑線
但IG下路2打1都壓唔到

IG 今年入唔到world 架la
ts 廢撚咗咁多

IG個陣

隻shelly咁就晒左

仲要開始讓CS

鳳凰上中野全部輸兵

舉唔起啦

又燈我大IG

Baolan累全家

包爛

呢一個拉

寧王拎咁多經濟無唔做事叫sofm上黎打直接拎MVP

咪撚燈ig

打贏團戰就夠
camille跳入去個下靚

neeko空左十萬招技 點舉重

寶藍打到南風咁

doinb隻galio係幾勁

其實doinb幾癡線
比人壓咁多兵中期追平

gimgoon

TS比gimgoon solo kill

換幾次線就追返啦

gimgoon >>>khan

IG廢撚到

neeko要讓兵俾graves發育

ROOKIE讓晒兵俾隊友

rookie唔可以揀工具人

屌你成個團doinb打最高傷

THE SHY廢撚到

TS唔贏線就

讓比ning唔係咁抵
但neeko真心傷害唔高..好似工具人

世一上路

tian ning 同TS都回晒塘

邊個叫TS揀魔鬥
TS下場可唔可以撚爆doinb
好撚憎doinb

呢隻9英招q真傷真係痛到痴線

佢呢隻工具人仲廢過對面隻工具人

1V1!!!!!!

Ashe下個ver又削

魔鬥佢自信英黎架
呢度好多人以前成日吹奏架

藍公主真係好撚廢

rookie 都屌爆DOINB 啦

世一上路今年回晒塘啦

lck一堆akali 但lpl無人揀

感覺係ap傷害唔夠(neeko工具人)
jg係物傷所以要揀ap既top
凱能藍寶魔鬥三隻當中魔鬥被gank好d

neeko其實好高傷 但你睇下rookie打中幾多人

點解LPL無人揀明明佢地識玩

唔係又30啊

琴晚mad lion B1 akali
又真係做到野

ig 0傷害

我寧願睇TS
akali / jax / fiora 都唔想睇佢玩魔鬥

讓1追3 gogogo

成條下路都好廢btw季後賽藍方好似勝率好高

theshit死夠未

有冇人知LPL senna win rate幾多
好似睇親都輸

你講呢三隻 佢今年一次都冇玩過 RANK亦都唔玩

puff條垃圾都仲有得打

唔知can't有無得上場呢

後期加里歐+卡密兒好無腦
放卡密兒出黎點打
前期rookie中路爆壓 是但換個JG已經可以控爆地圖

ROOKIE真係好撚慘
咩都做晒都羸唔到
冇左JKL成隊野變左垃圾

FPX俾連燈燈到贏
等睇贏埋LGD

rank有玩過akali 但troll到仆街

akali經常玩

BO10一場都贏唔到
希望贏到其中一隊

rookie好撚慘

而家世一上鬼識玩 場場遠攻打近攻

其實呢版攻速流法洛士係咪無得出?
佢招r感覺都可以做工具人
puff法洛士好勁架

FPX過到iG 都應該輕鬆過埋LGD

每個JG打寧王 都顯得好撚勁

係wor s8個陣隻akali 火影level 依家唔出

都老了
可能打埋今年就退役番韓國算

下個版buff左之後應該出得

佢條女係支那 點會走

間唔中一場咁囉
佢依家9成玩kalista jayce lucian syndra

第一場ban lillia做乜
Tian隻lillia咁廢
ban galio好過啦

lpl打野核點會考慮akali

等睇FPX出Worlds連登崩潰

TS rookie比心機
撚返啲鬥士/法師carry英出黎
唔想見到doinb講我們中國lpl賽區

IG繼續贏唔到BO5

記得knight簡過一場
俾人打到仆街就冇再簡過

其實ban卡密兒好啲 加里歐前期比人爆壓幾十CS
JG其實好舒服 但寧王好似唔識玩野核

rookie一直以黎都有個問題
玩唔起工具人 游走效率唔高
中期成日放棄農cs發育 游走大多數都係camp人殺人
所以佢用球女 lb 星朵拉係最有效率
用殺人去養肥自己 同時限制對面ad唔敢邊線食cs
但一殺唔起人就會變左對面中肥返 自己好瘦
theshy就算啦 今季真係唔掂
自己最勁既鬥士玩唔起定唔知點解唔玩
一係就玩射手一係就玩團戰英

Ning王玩野核成場行街，玩其他俾中上carry啦
Rookie場場1打9，真係慘

baolan 識唔識玩賽特 見親佢都玩潛水佬 雷歐娜
比TS rookie做核心啦
咪比ning拎 carry英

IG呢個陣容交比T1一樣係咁輸法

依場iG Senna Naut 已經係靚pick
之後要贏都真係要Rookie攞返Ori依啲一打五

puff法落士勁
咁jkl個隻咪突破天際

唔知LGD勁係IG廢
唔係AFS勁係T1廢

同埋Doinb 隻Galio真心勁啦
Ban咗佢唔好煩

afs真係bo5打嬴t1再講
但bo5 ig打輸lgd就真係廢

兩隊都廢爭咩

ts rookie做carry好過啦
volibear李星仲岩ning玩

IG無左JKL下路狂壓人 對手係咁去上路捉TS

Theshy 唔pick返鬥士幫唔落

voli nerf 左之後好少隊打JG
反而JDG 用voli打上路

再唔係人馬都得
不過頭先比人ban左

佢係歸化選手但唔係入藉中國
入藉中國好撚難架

不過佢好似講過想入藉但一直入唔到

唔通你想呢隊嘢出去咩
寧願其他出去柒都好過呢隊出去威

印象中對FPX未贏過

想同賽恩

見到5點開波諗住而家開無死啦,點知已經打完一場

唔想
但連燈唔想 = FPX要出了

好幾隊pick voli黎打鱷魚

doinb出worlds做咩
留返時間做直播射射老闆好過啦

ts

各位唔好燈IG ok?

射射老辦的飛滋

TS今年pick過一次voli但0/5/0

今場寧王唔該唔好行街

一係花生仔出一係就rookie啦

ts卡蜜兒屌踢clid
點解唔見佢再出

花生仔 kramer

IG BP

屌 又graves

graves 會唔會又GG

又ban鹿 小天撚識玩咩

Salty runback
2-0

重播呀屌你

能同一個陣

FPX ban晒theshy pocket pick
Lucian Kalista Jayce Quinn

其實個BP比第2隊玩 應該OK
但寧王玩野核行街

IG唔信邪
今場應該到theshy neeko?

相反FPX都過埋LGD

返去睇六都好過
又同一個陣

教練唔該屌下寧王叫佢唔好行街

冇啦iG 0-3
垃圾Gnar

屌你ig幾乎原陣

ig係咪癡左線呀 好明顯呢個陣容唔得

拎凱能好似勁啲

王思聰係咪冇出糧?

ig成日請埋啲垃圾教練
bp一pat屎咁

可能想早D收工去食飯

1比1佢
ig

Theshy 拎隻Kennen
Rookie 拎返Ori嗰啲
都冇咁嬲
今場輸梗啦

如果ig今場再輸唔撚睇算
好撚癡線

有galio係到凱能會變左傻仔
之後再黎個鏡爪R

IG

不如pick歐拉夫比ning入去鳩斬算啦

唔ban Galio 弱撚智

唔ban Galio

IG今年BO5 0%點玩
仲pick垃兒
Nuguri用都要輸

又ban鹿
根本ban galio tf兩大roam英
doinb已經廢左七成
條友唔識玩zoe
syndra azir果啲又係勁屎

比TS撚下kalista啦

大媽打鱷魚加里歐雷歐娜好好打
不過職業場上無乜可能出到呢隻英

FPX 肯定ban死 Theshy啲遠攻英
剩返俾你咪隻垃圾gnar

寶藍又黎咁犯錯
邊個用裂地先就輸先

baolan

睇PCS好過

對線唔錯 但團戰實又中風

rookie咁樣比doinb逼閃已經半中風

呢場啲節奏好似lck

呢場團

Puff 做到野

neeko D技易空到爆炸 仲要一空就變小丑

以前打交打得最兇狠既IG而家搞到咁

藍公主岩岩個下幾好
唔該你保持住

啲頭又比晒ning

無得閃R根本戇鳩

今場有d機

rookie

neeko空窗期太長
allin之後隊友做唔到嘢特別係ning就係咁先

咁樣無食到塔皮

R閃?

Rookie有返兩個頭都算好啲

Wow IG

咁樣肥

連柒頭puff都做到野

fpx ff啦

寶藍暫時勾得幾好

ning 終於似返隻葛雷夫

睇住DOINB下下想E走都撞飛人就好想笑

寧王今場拿頭有做事成個居勢唔同晒

食撚左藥

成班人喺度燈

rookie有頭
希望隊友生性

如果燈得贏IG又唔區喎
最怕燈極都燈唔撚贏

Ning 想贏

IG throw

on9 咁樣throw

一波就追返啦

今場baolan打主動左
上場同Puff係到2v1望住ashe係到互農
IG永遠打少隻

做乜9

又比小天搶到龍
次撚次都係第3條龍出事

Ning

the shit幾好笑容

做乜鳩

ning 又柒

IG唔想贏咪講

到底baolan點解出魔防先而唔係物防
一隻加里歐打得佢幾多血

IG有寧王同寶藍 就無得贏

IG廢到 一打5V5就輸

0王唔想carry咪講囉 靠佢打輸出 佢係度食技暴斃

廢鳩寧

當年團戰之皇

唔明點解要安排呢場喺TES決賽後面

係 R閃

上場doinb打團最高輸出
最後輸出都係doinb最高

資格賽梗係係決賽後面

LWX繼續送

兩邊ad輪住送

因為正常要成個summer完先知regional 啲分

兩隻AD互送

galio allin係可以秒人咁制

有

the shy

thyshy

左手教學過啦
全魔攻直接秒人

之前唔係改咗R之後無得閃?
好耐打LOL

Puff lwx

regional黎喎

Rookie 大技靚到咁都輸

top 同sup 廢到

有冇人對TS吶兒有carry過既畫面？

求下你咪撚再pick neeko得唔得
你又要pick neeko
ad又要唔係爆發輸出

哭能左大5個都輸 要點贏

ig團戰廢到

之前對mad嗰場wunder仲用到

ig邊個有輸出

Ig tarzan

IG係咪得ROOKIE打緊機

IG成隊好似打solo q0配合

The shit用kennen /吸血鬼咪好

puff 好似仲廢過lwx

jg要收頭但明顯做唔到

Rookie 1打9 個大靚到咁但完全無人跟

ig算吧啦
成個team fight打到食晒屎咁
唔講以為無開mic

Ning 學jdg玩野核 笑死

is time to throw

又係galio團戰最高輸出WTF

好撚廢呀寧王

心痛rookies

竟然係咁

又燈啦

拎到巴龍就有機會1:1
加油

呢兩隊睇落真係廢撚過LGD

IG加油啦

唔好輸俾隊垃圾FPX

senna後期痛了

IG G撚咗啦

呢2隊同頭三名真係有啲距離

Senna > Ashe

rookie/ts靚開puff補傷害之後ning收頭完美

痴撚線 fpx贏一波之後ig又贏返波 之後又到返fpx贏咁係度loop

TES 同京東果場好睇到

Theshy識唔識玩ornn

puff有火炮開始poke到人

有邊隻佢唔識 只有佢想唔想玩

呢個連技秒PUFF

鬥throw

金貢咁都唔洗死 鎖血

puff廢到

倒數緊

兩邊鬥throw

Jankos Caps Perkz 0-6 these

真係輪流THROW

帶隊友送頭

唔記得佢有流血

TheShy

齋睇結果既話今日fpx vs ig 都幾似前兩日 jdg vs tes

shy 3/7/4

The shy係咪特登9打抗議唔比佢攞鬥士

手長優勢 88FPX

又反cup

nice!!!! ts rookie

IG堆火力猛到

Senna後期勁太多

doinb一個坦克衝到咁深 隊友等同無坦一樣 完全唔敢打

過程緊張程度完全唔同level

直g 唔到??

今年決賽係果2隊打就正頂尖對決

ig班人除左rookie都回撚晒塘咁款

FPX個陣後期開始冇力

冠軍戰 打交好正

今場唔睇id以為睇緊na

ig個陣捱到後期穩贏了

FPX今場Renekton 唔係Camille 差好遠
後期廢到

好似重播咁

又係輸PUFF條廢鳩

又俾人捉

crisp都開錯人

ig點樣2:0tes架屌

ig廢撚到

Puff
其實幾慘
場場團戰都係四招大

3v5?

又係puff

Puff又比人捉到

TS、寧王、ROOKIE三個走住屌勁正

又同一個死法

puff一無雙招又比人秒

冇啦後期差太遠

今次到lwx

puff企位勁廢

1:1 GOGOGO

發覺一有人講ig廢就贏團戰

gimgoon 點都carry唔到呢班契弟

回合式

cup 夠未

50個頭

係咪可以等睇聽日lgd3:0

IG 3打5

兩隊都廢到不相伯仲

到最後都係要靠theshy

請問LOL 是回合制遊戲嗎

ts 好似贏得好無癮咁

Puff 死親都係閃4招大
公平啲講都冇得怪佢

2隊輪流搞笑

ig係咪要一定pick呢個難贏到咁既陣容

Lwx
諗起條友仲要揀vayne做skin

佢一無閃 FPX就瞄撚住

成班中國人輪住柒
打穩啲等韓國人carry都唔識

包爛隊友唔係TS rookie既話
佢既死一定換唔撚到頭
0/10/10

隔一次團戰就會比人捉死

senna對住Leona+galio已經唔洗玩

睇下puff點死
比鱷魚埋到身個下都柒啦
佢打好少少係連賣都唔洗賣

兩隊世界冠軍輪流throw

TS Gnar最高傷害

好撚好睇 其實FPX 五條友番轉頭打好過啦 係唔係都輸... 而家搞到5V3 俾人追住屌咁柒......

BTW Puff 真係好有Teddy feel

點撚解包躝唔出魔鍋 隻ad比人控死幾多次

fpx次次食最少3招大
咩ad都死啦

上年佢揀依D ADC 做冠軍skin 真係影衰隻英雄

揀寂格魔啦

senna係易比人針 但佢自己走位都要好少少先

因為佢會死先？

佢應該出stopwatch之後金身
出IE都on9
Senna已經痛到傻
後期IG又勁咁多

講錯係stopwatch之後GA

比雷歐娜/冰箭捉唔怪puff
但玩senna對住鱷魚面對面閃E黎捉你都捉到

潛水佬唔會出魔鍋架
+20%護盾治療效果幫唔到ad

其實佢揀咩都畀人屌，S5開始連續四季冠軍AD都揀新英做SKIN，唯獨佢嗰年冇新AD出逼住揀舊英

Teddy廢啲
你有見過佢今季打到過傷咩

佢嗰下中ashe大 cleanse咗 再中閃E

剩係後期下路單殺鱷魚個波都刷左3000幾傷

佢應該自己出stopwatch 之後GA

FPX隻隻都比人屌啦,無隻靚
打咁耐都唔見有人用

都有d 舊英未有冠軍skin, 佢揀汎真係屌佢老味

小狗

iG skin最受歡迎
黑白好型

IG 冠軍LB 卡蜜兒 凱沙成日都見到

我講最後個波
最後個波納帝擋左冰箭
所以有啲時候佢係必死唔怪佢
但有啲時候佢好明顯係避免到但自己無意識

IG skin除左sup隻隻都有
係真係型

S6 SKT最靚

有冇人見過抖音B個skin
講起先醒起佢個石頭skin

正常會出多件qss/ 復活甲
成隊得Baolan頂到開戰

我覺得iG最靚

kaisa真係最靚

仲課金買skin 我係拒絕的

勁多人用
JKL賺skin錢都賺到fatfat

窮撚開寶箱咋

原來有錢收

skt syndra同jhin都ok靚

IG>SSG
係呢兩隊睇得過眼

歐撚搏屌啊 skin都要曬

之前睇話每年Riot會分返profits俾skin owners

呢度無人中意tpa skin

Ssg敗在簽名
但我最中意ssg個配色

SSG印象深啲得Xayah Rakan duo
之前抽到SSG Xayah

多人用原來有錢收？
btw就算kda都唔夠ig靚

4766

抽到即刻賣咗

SSG我買左全套
雖然D英唔玩

每年Riot會分紅

應該係買先有錢分?
好似買邊個選手 錢就分比佢

梗係直接買嗰個skin先有

S1 S2 冠軍真心慘

屌咩又一樣side picks

又黎

東山記者又要出國了睇黎

same draft

係有錢分
無記錯faker有講過最中意星朵拉個冠軍skin 因為最好賣
分得最多

屌你老母啲pick一鳩樣

兩邊d pick ban痴撚線
到底有幾唔信邪

真fans
我就得ez 呢個都算係ez skin數一數二靚

你老味又同一個Draft

優勢喺iG度
iG個draft係靚啲

幾鐘意隻慎 不過慎改版之後就冇個種feel

大家都好有信心覺得係last 2pick ban問題

3場加埋出左14隻英

pcs faker

現實到

尋日geng 隻上路熊勁到
我覺得ts會出事
但有機會ts會出ad

以為同一場

屌 換下英得唔得啊

TPA EZ

FPX連Gnar都ban埋
Theshy仲有隻Kennen
不如5 ban用晒落theshy啲遠攻英啦

但睇嗰個真係好悶

ssg ez屌打

ig唔換都合理
fpx真係唔換？

Ssg ez好靚
其中一個最靚嘅ez skin

BAN左4隻手長 theshy仲有手長英
btw今場kennen好危下

想問好耐點解剩係針ts唔針rookie

真係ad凱能

冇一個隊logo比ssg更加適合做佢個大技

克黎 黑人 杰西 吶兒 閃電鼠
上黎遠程英得返 汎 提摩

ching識嘢

the shy拎埋隻ad kennen出黎

其實汎真係幾有得諗

出攻速都幾好呀

AGAIN

連續3場

replay

好彩theshy係出ad
出ap一定比人撚到傻仔咁
雖然ad kennen依家都要農到好後先出到山夠勁

以為上場highlight

因為個個係The Shit

只要繼迫ning pick grave/kindred
rookie要拎英配合
唔洗專登ban

點靚，容錯率極低喎

agger
大技combo流容錯率真係極低

凱能無閃
鏡爪控雙河蟹
fpx有賺

ad kennen無3件裝打團都係廢物
仲要係個陣2邊均勢先有用

燈下先
覺得今場ig會輸

ig

兩邊中野場場一樣悶唔悶

TS

做乜春 有熊仲tp

the shit冇6 TP落黎送

英雄學院嗰個特效都幾好 但模組同美術圖都唔掂

以為TS 6LV

the shy tp返去死

咁又係嘅工具人rookie

Ts 條線穿了

就係隊垃圾FPX帶起呢D垃圾4包2嘅玩法

睡衣都ok
係個910真係完全唔似910

FPX Skin 真心畀riot 逼害
鳳凰明明是旦整到好似地獄火或者拉打咁已經可以好型
但riot 整到貓女郎緊身衣咁

係FW先架
戰馬

GG

改完特效都係一樣咁柒

8分幾鐘已經041

嗰個我真係比左910去買出嗰陣
其實都幾靚嘅 但依家來講絕對唔值

The die

鏡爪10分鐘4層點玩

Ts到底點解對ad英雄咁執著
屌你 不如轉ad位啦

尼個玩法有人講過同魚蛋論一樣，我無得發育，我都唔俾你發育

TS 呢場明明可以揀JAX打熊

10分鐘疊4層

爽撚到

咁佢攞唔到冠軍呀嘛

投降下一場啦

係戰馬 閃尿狼戰術黎 唔關fpx事

咩係4包2

抽箱中咗冇用過

寧願佢比返舊版我 新版好柒

IG變陣得唔得 好垃圾

呢招係FW以前玩先
唔係乜都講到lpl帶起咁

四招大技殺一個啤

4招大

ts:終於有人幫我喇屌

明明TS同ROOKIE 角色海
係要死揀遠程英

4大2閃換 1大1閃1條命

Senna又好似第一場咁輸咁多
今場都冇咩望

硬頸程度ig應該係世一

lwx呢隻ad基本上鋪鋪都係明明地圖有d事發生緊,轉個鏡頭就見到佢自己一個係下面偷發育攞塔皮
仲學人揀隻vayne skin

唔玩鬥士好耐喇 theshit成個summer都玩遠攻英

有冇人知IG呢加邊條垃圾做緊教練

原來小天疊到5層

中路帶tp 推完線同jg 一齊dive 下路
放養上
當然要你隊野意識夠好先做到啦

個教練之前聽口音似係香港人黎
唔知叫咩名

TS又發病

THESHY

廢撚到

等睇下場pick Kayle俾Theshy
之後輸埋出局

連Rookie都禁錯掣
下場啦

Theshy退役啦 成日派完膠係度笑 做乜7

the shy 場場爆

想搵個機會飲水啫

rookie同ts都偷笑 買左外圍?

依家ig廢到咁

G2必勝表演系列

笑料

咁樣打有賺tes贏sn個幾場都係咁
打預示者會戰 JKL次次都唔去 食塔皮食兵食到飽
拎預示者都係食幾層 但AD會蝕兵

pick得zoe未啊nee你老母ko咩

glp800岩岩買
應該係無調位
金人太重要
下場吧

the shit

屌你老母我TS粉都無眼好睇

佢同ROOKIE送完陰陰嘴係咁笑好撚正

THE SHYT

theshy發緊爛喳

真

成隊IG得Rookie見得吓人

送夠未啊the shit

the shit係咪已經心態爆炸

係邊個時空佢覺得夠隻熊打

The shy係咪諗定下年唔打LPL

特登送wo.. 職業選手？ 世界冠軍？

The shit玩ap仲可以望佢一電5
屌你 ad凱能對線爆炸 咁玩撚完

有冇人知對上一次職業場上出AD凱能係邊個

佢唔係輸 直頭係送頭
除左買左外圍波膽真係無可能咁玩

無g一問 世一上單送爽沒

TheShit 想點

食屎狗

又搵人單挑

yes
唔知佢啲隊友而家咩感受

條撚屌買左幾多

10lv挑11lv
呢啲rk見到都要檢舉

theshy : 我手長打手短一定嬴

停佢賽啦屌 睇到嬲

如果今日ig輸左 呢條友身價名聲起碼跌一半
今年成年玩ad柒下柒下
越玩越毒瘤

想問下 TS隻手日常生活上係咪殘廢咗

ts想放工唔洗咁出面

食屎狗係AD 唔係TOP
唔算
BTW 凱能呢隻英真係好容易令人唸起SOAZ
當年佢都係咁

1/7

181

不如佢轉打AD

唔該用力D打撚醒rookie

ts打緊solo q

兩個韓仔呢場hea到

係唔係個王思聰拖糧佢想走人
打到咁solo Q既話thal可能巳經出片屌9佢

the shy成個summer俾人殺完都笑笑口

王思聰拖糧佢咪按章工作囉
的確唔夠人抽
死咁多次好正常

ts笑得仲開心過solo kill人

theshyt 呢個tp

FPX 羸BO5 最唔開心係咪KHAN

好撚耐以前同55開同tabe係ig

係咁笑

chris克里斯

成隊ig一路打一路笑

有咩唔開心 入左world再個慢慢講啦

the shy 唔開大做乜撚

唔知theshy係咪好唔妥唔肯續JKL
成年都唔玩鬥士係咁係到長手打短手

心諗等陣秘密武器反cup你2:3

khan呢位世一上單去到邊都證明唔到自己

有時真係見到ig 個adc都鄧佢慘
雖然佢唔似jkl咁勁 但都叫合格既
但而家ts個毒瘤打法 sup打野成樣要去cover佢
下路bp已經被棄 對線又無幫助無sup 輸兵輸線
上路越幫越死
十足十打rank遇到d 廢物上路 死左瘋狂call gk
唔去就送 去左一齊死又賴人
搞到中下路都要一齊輸

點解jkl 唔續ig
係ig唔續佢定點

如果小花咁玩俾人屌幾耐

呢幾場 sup 1lv都比人打爆 佢點對線
佢應該都頹撚左
今場隊友又狂送

好似係jkl個表哥經理陰左佢

1/10/3

1/10

你夠G2開心？
上年睇佢哋笑 笑到我燥

可能喺巳經韓國收左d死亡恐嚇, 老豆老母比T1炒

TS:錢照收

下路被戰術性放棄 打野基本上唔會gk下
莫講話幫下路做視野
Bp又唔會照顧下路
咁樣下路輸幾乎係必然既事

下場繼續見到呢個垃圾陣容直接熄左佢算
打假波又唔撚講聲 嘥晒我d時間

Duke Gimgoon呢d好用過khan theshy啦

真係好好笑
由其係望到TheShyt 啲ad裝同埋kda真係忍唔住

TS鬥士英未啊
1/10
但係全場最高傷

ts A熊刷到最高輸出

JT搞乜

theshy 唔想打咁款

有冇數據計下TheShit係團戰或15分鐘後打幾多傷害?

我明佢地點解笑喎，上年fpx真係幾無解，g2打完game 2都知毫無勝算，反正輸硬不如開心笑下好過啦

Nuguri算唔算而家僅餘既0/2/0先開始有buff既癲佬上路?

職業比賽打到咁班大劣人會點

9成係非有效傷害（呢d傷害獲取唔到資源同擊殺）

TS ID遮返我會覺得佢係MMD
(轉自PTT)
rookie是不是終於學到lol的真諦了
看看自家天下第一上單 theshy 越死越開心
幹嘛那麼努力carry
跟著一起死就不會被說不合群了

打的好中國人打得差韓國人

啲蝗點睇the shy
係咪仲係叫shy哥

g2呢隊一樓都係以笑遮醜 又唔係贏哂冠軍好似t1
明明想贏 打柒左咪笑下算

鏡頭一轉播左TES HIGHLIGHT
KARSA玩酒桶點解NING唔玩
S8個時佢隻酒桶都好深印象

theshy
cuzz
_ _ _ _
_ _ _ _
effort
top sup送, jg向後跳
有冇人填埋mid ad既troll king入去?

JT吹到咁大都出唔到國

ad doublelife mid fly

小虎BETTY

標準答案牙Fly + 隱形Teddy

JT放棄人生了

dwg 上一個ad nuclear

其實khan 都係troll king 下限好高

琴日既fly...真係幫唔落
但teddy都係隱形居多, 唔似其他4位咁多鏡頭睇住佢柒

而家現任dwg ad 牙鬼佢以前係邊隊?

sandbox

REST

心態好係ok嘅
平時就話啫但決賽輸仲笑到咁唔係咁好啦

jin air teddy

ig終於肯換邊

ig會唔會又pick同一個陣

Mid 唔知，ad有一個：Bang(s7)

下限黎講ts真係無人能及

佢已經放棄人生
好好笑

黑洞咁款

ZOOM呢種咪岩用 ORNN勁到人地BAN
識玩坦識玩鬥士

對G2個反方向風牆

eg bang 都ok

rest咁識玩

REST:不投就送,垃圾中野15GG

假假地都支那頭2 top

牙Fly企過出黎

Rest收左幾錢

無睇pcs
可唔可以形容下咩事

佢想快啲rest

原來koala彈出又彈入

惡意送頭

REST咁樣心態爆炸下年都幾難有隊要佢
就算想去LPL都唔會有人要個咁既人

仲有一個邊個

369?

jt佢最勁?

唔笑唔通好似uzi咁咩

佢同AD最勁,但係其他人都廢到仆街
星朵拉打線輸庫奇
球女壓唔死卡丁丁
隻打野反野GANK都唔撚掂

大哥係唔係咁撚多年第一年入worlds
捱撚到lms都執埋先入到

ts哥心態崩了

咁撚癲等睇精華

遠在台灣既REST都致送緊the shit

Nestea真心好撚廢

以笑遮醜啫

IG爭氣啦
唔想Doinb贏

其實ts出ad上路
doinb好有可能出石頭中路

佢之前世界賽勁撚troll
LPL應該都唔會要

屌你魔鬼賽程
mcx三日要打bo15

lpl要話呢年已經去左啦

基本上pcs啲人本身就係買剩嘅人
Lpl執剩低嘅野 重有冇人要
電狗成隊俾人買走拆骨先搞到要收皮

fpx可唔可以幫手ban neeko

終於肯ban Galio
但pick Lee Sin

互換team comp?

對machi黎講玩左成6-7年入到worlds都夠大哥喊
所以今季任務完成架啦

唔明點解唔試下用熊

不如聽日決定for fun 鳩pick仲好啦

Theshy玩Ornn
Rookie Zoe
終於有正常draft

ornn

zoe
TS 比人屌撚到要玩坦

終於玩坦

終於出zoe喇 仲以為lpl d zoe死晒

theshy肯玩ornn
rookie pick zoe

the shy orrn

Ornn

1/10 仲唔肯咩

MCX同PSG有得打下 反而play-in應該唔夠三大賽區+NA打

其實ts ornn ok
希望唔好燈死佢

希望baolan今場唔好再賣笑

要2比2了

na 3rd seed仲有d機會
lpl lec 4th seed 同 lck 3rd seed 高起碼一班

今場似Ning賣笑

C9就唔會有機會啦
垃圾隊都可能有嘅

the shy啲戰績

未必係c9既
有機會係fly

FPX送溫暖

game5 is coming to town

NING王

嘩...ning好撚慘

Ning 0 buff

IG都係玩撚完
NING 1LV

好撚慘
佢其實冇做錯啲咩

ning成4分鐘重係1lvl

輸重擊算唔算錯

慘撚過peanut 打sofm 鹿果場
ning 好撚慘

Ning bye

theshy仲笑緊

要隻sup 幫手先升到2lv

IG 個陣完全冇輸出
對面4個都有

5分鐘cs 8－29

level 2 gank

(5mins)

JG真係好撚慘 比人反野無人幫
搞到BEHIND 之後線上隊友又屌鳩你

ts:終於唔洗搞我

如果係cuzz已經比人屌到飛起啦仲慘
ning比人估到自己開野路線已經係實力差距

JG 一向都好難玩

Wow IG竟然靠下路

所以唔係lgd勁，係ig好垃圾分分鐘真係fpx 4th seed

ning點解唔去拎個300蚊

靠下路竟然領先唔少
其實應該屌死隻lwx

雖然比賽唔同
但SOLO Q JG都係做狗角色
好撚慘

The shy

下路互換就屌打

Theshy is back

theshy認真了

佢蠢得濟 估唔到逃走路線

2比2要來了

thyshit終於變返theshyp

TS SECRET WEAPON

theshy買左外圍打滿五場

咁咪好囉

The shy玩坦都可以單殺

tian 有咩用

IG 3條線都贏

打下路咪幾好
控埋龍

依場嘅iG都差幾遠

一開波偷完紅 打走人都唔願走 搞到下路艾希有兩個人頭 就係佢既作用

TheShit玩坦先黎solokill

Lwx輸得仲慘過上場Theshy

上6先幫

應該2:2了
但問題係下場fpx應該揀藍方又首搶艾希

其實有冇senna ad玩到好屈既例子
成日覺得ad出senna都係靠R汁下其他線既頭, 講唔出佢其他用處, 用黎團戰幫手heal??

有冇人知點解金剛呢場帶步法而唔係不死

上中下都贏到開巷
Ning 保排 都夠贏

kda由高1.x 變成低過1

DWG 算唔算

Khan真係去邊隊死邊隊

iG認真了

Rookie

rookie咁都唔洗死

JKL

俾隻sup shut down
rookie all planned

theShy同ROOKIE今場同上場你話唔係買左波膽我真係唔撚信

FPX 上中下輸到含撚
根本iG就應該打到咁

拎唔到龍
GANK唔到
送BUFF
拎唔到預示者
重唔到巴龍
死左俾對面拎巴龍

就算gank好左d路,隊友送都係關jg事

Ning呢場算玩得幾好 4分鐘重係1lvl都打得返嚟

係唔明隻英係ad既定位...既然你講dwg, 即係用黎當多隻support

屌打

NING呢下幾型..

senna係靠中上野打輸出 佢打團都係比盾回血同埋補傷害only
求其睇一場senna贏既場都可以睇到佢既作用
如果想睇唔正常地輾壓對面既senna 可以睇GEN VS AF第二輪第一場

收到風，KHAN喺水機熱緊身

可以聽b wowo bwowoo lu

後期手長

獨自塔底食兵 解放隻support去游走
得閒R下幫隊友 刷下assist 拖後期有射程有傷害

前中期全優勢開點打

直接ban艾希同女警咪得

Senna去到後期就勁到仆街
前中期都係support角色

相反小天4buff開局玩到咁
除左三角草秒ning無作為
睇下sofm鹿超級肥果場就對比到jg差距

係因為IG利用自己隊最廢個條友去獻祭保3路

ban女警艾希
加里歐同tf就要放一隻出黎

依隊iG咪係點解想睇iG去世界賽

輸左個隊係咪就去唔到世界賽?

Rookie隻Zoe有牙Fly水準

Yes

ts 3/0/0 但個樣唔知係黑面定認真樣

係

咁大聲講THESHIT

成隊得中路AP
一陣TS 1坦5無難道

都唔係既 ig打野劣勢既
但上中下路全部優勢

依場IG想贏就快D 推

對面後期個陣勁D

senna想殺ornn根本有排殺 攻速慢到喊

拎Fly同Rookie比

我地呀FLY係打贏FAKER嘅男人

對面後期單捉柔依艾希壓力好大

起碼要throw 兩次ace先有機會

下場繼續BAN Doinb TF同Galio就掂

根本唔夠輸出 下場啦

ig咩事 cls

之前打RANK 用柔伊後期好難c

fly 隻 zoe獨自一個tier

晨早就應該揀zoe啦
玩隻濕鳩neeko 乜柒壓力都畀唔到

呢吓Ornn有當年Aatrox嘅風範

tian由領先2LV到落後1lv

屌theshit一下變返theshy
勁撚到

如果有第五場
戰馬要唸下放唔放TS遠程英
TS又要唸下揀唔揀
反正重點係NING唔好拎CARRY英
ROOKIE 拎CARRY英
FPX頭三BAN 要放都係放黑人 睇下抖音B拎唔拎石頭人
如果艾希同CAIT 一齊被BAN
得返燼 SENNA EZ

TS以後都係玩坦啦

野區都保唔住
不過一開始下路大崩盤 佢好大責任

有無分析師解釋下Theshit 同 Theshy 係點互換法

對面4個落單 幾下斬到對面全部殘血

真 Neeko隻英係玩反打 唔夠主動
IG要靠Rookie 搵機會

咁本身隻英都勁到戇鳩

關加里歐事
唔應該放咁多場加里歐/tf 跑線英比doinb

下場會唔會換khan 救世

今年邊隊冠軍都好
俾返個新skin 鄂爾

Theshy玩坦算啦，幫隊伍留番d ban位

冇可能 今年既meta 上路ornn唔係主流

凱能先好無成隻英設計到為比賽而設

開到戰都係唔夠輸出

puff ning 咩事

ning終於訓醒

puff又打得幾好

Puff同Ning

ning

PUFF呢場都上晒身WO..

主要係呢兩隊d power Farm jg comp都係na lv
長手打短手要jg cover

NING最後果下幾靚

近攻個陣係theshy 遠攻個陣係theshit

PUFF NING

puff換左個人

puff 證明自己

TIAN 呢場算唔算自爆左自己唔識玩GRAVES

姍娜好慘..

好似R痕咁

唔怪得上場仲係笑笑口 原來又一班戲子

之前場場玩d閪英 打野唔gk下
好難有作為

senna應該唔適合lpl既風格 前中期打得太多交 永遠唔夠發育時間

puff真係唔廢
只不過ig既資源真係唔投放係下路

想睇doinb 痛哭

R唔入TS

後期先痛

買左3:2

比著我係寧王
咁開局早就輸左

MCX vs JT Rest魔鬥0/8/1直接送頭放棄比賽！麻吉力挫季賽王JT征戰S10！Game 3 | 2020 PCS夏季季後賽精華 Highlights
個REST

theshy 場場玩ornn 算啦
玩其他變theshit

上幾場都係得rookie同puff無送到NA lv

lwx cs

再串theshit 出雷文

上場玩AD凱能

應該係讓左cs比doinb

doinb食晒佢打rank都係食3路

TS 表示自已1打2

rookie本書

G4 7/1/7

佢撚會喊咩，上年攞完冠軍先割禾青話想退役
今年仲打咪又係玩玩下當試水溫

silver scrap
du du du du du du

ig 肯end game 未

大家G5支持邊隊
IG
FPX

請問最愛中國LPL既抖音B呢場玩球女有冇跑線CARRY

心態一早爆繼續送

生死戰好睇

咪再呃like啦

fpx

10:1 IG 10

佢都係玩番工具人好啲

FPX要贏啊

求下你ig 改變下bp
唔好再用g123 既垃圾pick

呢條撚屌見到嗰樣都乞人憎最好世界賽都入唔到

fpx贏到應該會殺埋lgd
ig進級應該打唔贏lgd

sofm玩李星可以玩到好似工具人咁
但ning唔會出果類工具人裝李星

都攞過世冠啦

shy哥嬲了

連登支持ig 咁一定係fpx 贏
lm ts pick 黑鬼

fpx入唔到就夠 lgd入其實更加好 ig咁廢唔好出去顯世

邊到嬴都好
只係想LGD出到

未必
瘋狂針對peanut既b/p 應該ok

超級奶支狗 頂佢唔撚順

前期輸2等都贏到

比賽用男槍JG覺得唔勁

麻吉大哥揼左無數錢落海，終於出到一次國。算唔算皇天不負有心人

Kalista

連登冇人支持fpx

仲有xiye既tf 都要ban

JT第一名都出唔到國 好柒

見到咁中路不了

見到doinb已經唔開胃

應該大部分都係撐lgd

條友去到韓國ser俾人屌打

同MLXG 一樣, 韓國打8964 佢縮返入老母個閪

想支持金貢 其他不了

Khan

條友真係一等一黑人憎
可惜大陸班友好鐘意

想支持Rookie 其他不了

兩條友嗰樣都係衰到極致

上年都廢但都打到世界賽四強
不過上年有JKL嘅

sofm好似會睇情況出裝
記得佢有場出黑切死舞踢爆對面

又係瘦骨如柴，仲要驚死會被政治審判嘅垃圾

之前有場韓國ser Zed99 用劫屌起doinb 打好撚正

上年the shy仲係the shy

FPX/IG比賽用男槍JG覺得唔勁

下季可以試下去lgd
langx真係好撚廢

2隊都唔係打野核既料
2隊都玩

入drx

佢既出法就係
紅打野刀>燃燒寶石睇順風定逆風
順風黑切死舞，呢套順風超級好打
逆風就騎士+振奮/好戰

RNG 既產物

今場證明佢能力係有啦
咪再pick堆毒瘤英 已經差好遠

銀行已經進步左
對比RNG果時

返去drx

但小天同ning比較之下
葛雷夫好似ning好少少

係咪俾人造神造到失去信心 唔敢pick近戰英到咁

成日覺得識玩李星既JG 好勁
玩左咁多年都玩唔勁李星

sofm 真係好勁

真 真係好撚樣衰

上年4強打FPX本來好地地用KAYLE逆風打到變順風，喺高地塔貪刀企最前畀人CC大都開唔到又跟JKL一齊四鬼出面畀人捉即刻變左THE SHIT啦

越南係出到勁JG

越南首富

fpx藍方
ig

Fpx不如放黑鬼出黎比ts揀

Rookie黑鬼好似唔差

李星打小會戰其實好勁好靈活
重點係q準同接普攻
雙w同人打交好有優勢
其實果d 咩眼閃唔需要識
普通操作都可以上鑽
利申鑽東巴main lee

真係有機會
但破解雙ad就係石頭人

Ning係偏肉食jg，但Tian定Ning玩Grave都唔勁，玩番帶節奏英好過。
IG中路大爹，唔可以幫jg當狗，Rookie冇輸出輸一半，FPX中路帶節奏，唔可以等jg刷野發育。

睇戰馬放唔放黑人

唔出khan

Ts個樣仲緊張過打s8 world final

呢場b/p 已經決定ig有無得贏gogogo

tes 果場比石頭人撚到

金貢係而家fpx最穩既點
點會換

bi dudu bu di du

等陣TS 整隻星朵拉上路

金貢心態真係無得頂
打到2:2生死局個樣都係咁輕鬆

S8 final 屌打哂

記得佢以前對線勁好多老了

幫力ban力架咁好

期待TS 玩OFF META角

除非tf 有針對打法如果唔係第3ban記得ban

放cait

IG放CAIT

lwx 撚唔撚得掂cait先

ig已經唔夠ban位 真係冇辦法ban caitlyn

tf有咩特別

會唔會佢pick senna

rookie zoe

Ig揀m ban加里歐 唔係又想ts玩ad上路掛...

睇過咁多場凱特琳對艾希..

好似9成最後都係凱特琳果隊贏

放cait
睇下係puff定lwx證明自己了

放cait係好正常
ig3個ban位
tf 加里歐一定唔可以放
然後鹿係1lv團影響力超大既英
避免野區崩

屌 又graves 即係ts玩工具人

睇唔起LWX

ts ornn plz

成日病發 無問題

兩隊前冠軍

ig 5個ban位都唔錯

又留last pick比the shit

石頭人

ornn ig想贏

FPX 88
中LULU保LWX

經典4保1

冇計 鹿太OP Doinb冇TF同Galio廢一半 一定ban

全AD

露璐中...

後期凱特琳無敵

見到ts打熊面有難色

揀Lulu唔洗贏

fpx賭係tian到

熊熊都有AP

小天個隻鹿就算把啦
之前個幾場打到咁

CRISP唔揀LUX/MOR

iG燒壞咗個腦 兩場都正常bp

擔心會唔會被zoe秒先啦

又黎4保1.....

琴晚打rank 俾4補1 女警射撚死

有ORNN呢隻野
全AD=自殺

揀艾希打凱特琳都冇乜好下場

點解冇隊玩YONE想睇下

正確d黎講前中期3保2
後期4保1
有鏡爪唔算經典4保1

TS 繼續坦 感覺要羸了

係doinb 玩唔掂carry英

又最後一場LuLu

AUTO BAN

次次都出事

佢帶淨化 燈籠買鐘應該都ok既

世界賽auto ban
練完都冇用

global ban
世界賽都唔會見到

doinb今場輸左應該等退役
BO5最後一場揀LULU

4保1真係得uzi bang子先有得玩

shy哥都冇得揀

但鄂爾打女警其實唔好打,拉都拉死